狗共出緊急法可能係因為要抹屎

可能已經唔係咩已確定的打斷手骨

而係有示威者比人係警局打死,打到終生傷殘,輪姦
係有大量重傷示威者連記者都搵唔到

如果唔係示威者已遇害根本無可能明知會整死香港樓市股市推緊急法

係10.1國慶呀